直立板既朋友！

香港日日都有人出sup 討論下

西貢區

傾乜都得架 租sup 技術 on9野都ok

早排第一次玩 去左西貢沙下玩
仲有邊度有得玩？

想玩 推介邊間

西貢碼頭呀郭有得book直立板呀 但環境就海下好好多

幾錢？ 新唔新淨？

200一日 新就普通啦 沙下我未去過比較唔到

沙下都係200蚊 勁舊 啲邊既木爆出黎 見到入面舊發泡膠